1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли.
   Цикли потрібні, коли якісь дії потрібно виконати певну кількість разів.

2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS.
   Цикл While використовував, коли потрібно було робити якусь дію, поки виконується певна умова. Цикл For - коли потрібно виконувати дію певну кількість разів.

3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?
   Явне перетворення відбувається за допомогую прописаних функцій перетворення - Number(), String(), Boolean().
   Неявне перетворення типів - це перетворення в наслідок певних дій, а не через прописане нами перетворення.
